
![alt text](Logo.png "Title Text")

# GALLOWS

“Gallows” – это игра в жанре JRPG (Японская ролевая игра) с элементами геймплея в реальном времени. 
Игроку предстоит создать свой отряд героев (от 1 до 3) и отправится на поиски легендарного артефакта. 
Можно выбрать из 3 доступных классов: Воина, Врачевателя и Хакера. У каждого персонажа свой набор способностей: Воин наносит хороший урон, Врачеватель может исцелять союзников, Хакер может восстанавливать энергию необходимую для мощных атак. Для эффективной игры игроку придется комбинировать разные классы.  
Помимо класса персонажу нужно дать имя: можно выбрать одно из случайных или вписать своё.
Перемещение по игровому миру происходит в реальном времени, то есть вместе с вами ходят и противники, ловушки. Это отличает игру от большинства классических JRPG.
Угрозу игроку представляют как патрулирующие вражеские отряды, так и лабиринты с ловушками. 
При встрече с отрядом врага, происходит переход игры в режим пошагового боя. Игрок и отряд противника ходят по очереди. Некоторые способности требуют энергии (мощный удар, исцеление) – ограниченного ресурса.
Игра завершается когда отряд игрока находит артефакт (победа) или погибают все его участники (поражение).

Основные особенности игры:
- Игра является консольной, используется псевдографика.
- В игре реализовано обновление экрана без или с пользовательским вводом, что является редкостью для консольных приложений.
- Поддержка анимаций, разных цветов символов, разных цветов заднего фона. Воссоздан синхронизированный RGB эффект.
- Благодаря псевдографике игра занимает мало памяти.
- Благодаря пошаговой механике боя с вражеским отрядом, в игру может играть несколько игроков (каждый берет под управления своего героя).
- Вражеские отряды будут гнаться за отрядом игрока в зоне своего патрулирования и возвращаться назад при потере игрока из виду.
- Игра поддерживает звуки. Их можно выключить в меню.
- Игра подсчитывает время сессия – можно ставить рекорды и соревноваться с другими игроками.
- Игра содержит три сложности. От сложности зависит максимальная энергия отряда, урон и скорость ловушек, урон вражеских отрядов.
- При запуске игры будет генерироваться уникальный лабиринт с ловушками: каждый раз преграды будут стоять по разному, ловушки будут иметь немного разную скорость.
- В игре есть панель информации, которая выводит сообщения о всех важных событиях в игре.
- В игре присутствует вариативность прохождения – можно победить отряд противника и забрать артефакт или же попытаться обойти отряд противника, захватив артефакт без боя.
